星巴克隻牛奶綠茶點整?

買邊隻綠茶粉會似D?

多牛奶

123

8

我用開辻利抹茶牛奶粉加3.6牛乳
叮熱啲奶先好沖 怕甜嘅奶同水比例1:1

最近買左依隻既即沖綠茶布丁粉
勁難食

元氣果d

脫離藍圈

利申: 冇研究過

得閒去拎D同埋食薑先

`

1

其實係唔一樣味